https://web.archive.org/web/20080723183257/www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi
https://web.archive.org/web/20080915114619/www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi


### [4320] のんすけ	2008.07.24 THU 11:23:24　
	
久々で～す！　ところで今更ですが、ぼちさんの韓国～というやつの話本当だったら嬉しいなと・・・。たとえ違くても話題にあがることでさえも私は嬉しいな。もっとＣ．ＨのことをＴＶで取り上げないかな。　あ～期待したいなw。

### [4319] Jessikchan	2008.07.24 THU 02:29:18　
	
こんにちわ　小さい頃から特にシティハンターのファンでアニメも拝見させていただいてました。　　先日久しぶりに本屋で手に取り、やっぱり面白い！と改めて実感しまたハマってしまいました＾＾　
学生の頃も見ていて面白いと思いましたが、社会に慣れしたんできた年齢になって改めて読むと遼や香の言っていた言葉の意味、その時の心情はこういう意味だったんだぁと今だから納得できるシーンもあったり　言葉ひとつに共感できたり、前向きになれたりと…北条先生の作品はどの年代になってもなにか与えられるものがあるなぁとしみじみ尊敬してしまいました。　　月日のたったいまでもシティハンターが大好きです＾＾　　　エンジェルハートも応援しています。　　身体にお気をつけてがんばってください＾＾


### [4318] まさ	2008.07.21 MON 22:57:49　
	
こんにちわ　小さい頃から特にシティハンターのファンでアニメも拝見させていただいてました。　　先日久しぶりに本屋で手に取り、やっぱり面白い！と改めて実感しまたハマってしまいました＾＾　
学生の頃も見ていて面白いと思いましたが、社会に慣れしたんできた年齢になって改めて読むと遼や香の言っていた言葉の意味、その時の心情はこういう意味だったんだぁと今だから納得できるシーンもあったり　言葉ひとつに共感できたり、前向きになれたりと…北条先生の作品はどの年代になってもなにか与えられるものがあるなぁとしみじみ尊敬してしまいました。　　月日のたったいまでもシティハンターが大好きです＾＾　　　エンジェルハートも応援しています。　　身体にお気をつけてがんばってください＾＾

### [4317] mono	2008.07.12 SAT 23:37:50　
	
北条先生、夏バテしてませんか？これからも頑張って下さいね！

最近「まり○っこり」が、最近、ご当地バージョンで
北海道～色んなバージョンが出ているみたいです。
子供達がテーマソングを歌っている所まであるみたいで（笑）

「まり○っこり」って、どうしても、リョウさんが生みの親っぽいって連想するのは私だけでしょうか（笑）なーんて。

最近は、シティーハンターのアニメDVDの単品シリーズを見ています★リョウ＆香ちゃんコンビ大好きです！
漫画のシリーズも只今、コンプリートシリーズ集め中です。

北条先生も、夏バテしないように良い作品をこれからも頑張って下さい！応援してます。

### [4316] フォーカード	2008.07.10 THU 01:07:19　
	
北条先生、暑い季節が到来しましたが、夏バテに気を付けて作品創作に励んで下さい。
キャツ・アイ連載当時からのファンです。
今後とも末永くご活躍される事を期待しております。

### [4315] gonnta	2008.07.09 WED 18:34:47　
	
こんにちは、久々のカキコミです。

ぽちさまへ
初めまして。
その話題は2007年に一度話題になって、ここの掲示板も大騒ぎでしたよ。
2008年のはじめから撮影開始とか言っていましたが、動きはなかったようです。
ただ、最近になってまた話が出てきましたね。
今度は秋から撮影とか？

とにかくまだ事実はわかりません。

関係ないかもしれませんが、神谷明さんのところに「あるオファー」がきているそうです。
一瞬、この韓国ドラマの吹き替えとかだったらどうしようと思ったのですが、新作CHだったら嬉しいなぁと思っています。


### [4314] ぽち	2008.07.07 MON 16:20:23　
	
はじめまして。
韓国の映画俳優チョン・ウソン氏が
冴羽獠役でドラマ出演へ…云々とニュースで見ましたが
何か情報あればＵＰしていただける助かります。
よろしくお願いします。

